[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(488)

柏雷下半場幾乎無射過門 你黎搞笑啊

斷腸人在天涯 留名

柏雷1c快

推

高蛇幾時有超重心

無人可以係曼聯地獄主場走得甩
新post lm

柏雷1C

上呀西船

勝利？邊撚到勝利

你問返佢 呢排佢出trip

10/13 澳假快

大船沉得最快係常識

神戶和波船

okay

頂， 澳假又停c , 買親角大都停， 屌你屌屌屌你

神船紅撚埋

RC

紅埋

琴日我地半夜9.5b羊咗

勝利船

百屌成材 爛船

咁都黃牌,慘

變角

紅左仲勁d架

紅左係咪特別勁

澳假睇黎又11c完

紅左仲勁

紅鑽又jump 西船又jump

紅

封封封屌你老母點買

係

6.5

紅左仲撚勁 FC江原

6.5B cashed

柏雷入佢老母

Ccc澳假

光輝
不敗盤

停成20分鐘c

柏雷！！！！！

真

利子^_^

屌你角大咁就買唔到
都冇紅封你老母個閪

又黎

原來真係紅左
封你老母btw

g持

夠膽就2:1
睇死廢船都做唔到

ok自蛇

789角完好了

當年bee對家紅左 俾人杯3粒
琴日紐撚保紅左 入多粒贏波
岩岩濟洲對家紅左個 又俾人入多粒

沉船

你係邊個 迷子黨

2:1 劇本準備好

柏雷！！！！！！入呀

岩 見證奇跡既時刻到

手足們請繼續屌 bee 濟洲聯

利迷子

7.5b就咁補唔到

3箭入未

比多角啦勝利船 聽聽話話啦

呢隊垃圾放棄吧啦 度定下場

有人問我，我就會講，但是無人來

主or客同我是但入１粒

澳假可以刷c未

一睇開post 個位巴打係人才
迷雲黨

貢你靜啦

好耐冇見

法蘭真重新第一擊
松鼠
北海道
櫻花+1
紅鑽
柏雷
柏雷3.5細
松本

One more c 柏雷

hi 孤迷b 琴日我城

角細今日繼續gel

收啦

1:2

輸鳩埋

柏雷

絕殺快來吧

屌入埋咁點有角 補幾耐

雲爺裡 氣魄更壯

JUMP

全格

屌你

輸埋

走盤也沒了

輸撚埋

迷雲黨=贏錢

哈哈

大波goal

補幾耐

馬神goal
話左垃圾船

潛撚左去邊牙

西船好野 好在補左飛

死撚左去

又絕殺！會否大阪打比翻版

頂實1:2

識買了✌🏻

大波

屌你仆街

日職

輸到傻撚左？

垃圾

有神快拜

頂實 or 1:3

墨爾本城 超重心

屌你 山雞咁都輸得番

無錯 反雲係垃圾

今日咁多18倍波

Ok,唔出了

又中
日職專家

人地紅就特別勁 買左個隊紅就比人入 琴日拜仁今日濟洲 買勝利又比人g同琴日美職

6.5B
9.5S
1:2

求今晚水

0848 16-04-2017
16:08 角球大細 星期日 12 神戶勝利船 (主) 對 柏雷素爾 (客)
細 [7.5 個] @ 1.92 $1000

$1,000.00

頂到??

Yes

輕鬆補7.5倍客win

好似得

柏 條仆街訓底左
對家停左
佢地就繼續踢

Thanks

呼呼呼呼.......

派？

傻仔輸波發爛渣

Chow甘刀反cup到-0-

條撚屌輸到傻閪左 你理9得佢

反城

澳假10c 全豬

7 or 8c?

呢句真呀
買神船輸唔起係到屌人

回到上太空

7

第三場

日狗暫時得
無盤既新潟天鵝
同紅鑽半格

下盤日

出面轉哂平半

唔洗理 #46042
精神有問題

輸左咪下場再黎過囉

紐約城贏左wow

松本

場澳職爆硬角 兩倍買

半格都無埋

咪係，輸打贏要

就跟你松本試下

easy la
不過我避左

墨城一定大

松本對家

三箭反cup開大

跟ed

同尋晚場美假一樣
補時絕殺

正氣松本

熊本羅亞素

訓陣先
幫我屌埋去

感激ali 買咗對家

同左路

... 2邊出哂 老婆本買左松本..
今次無老婆了

齊齊羊

支持法蘭西

贏了

究竟法蘭西呢隊波識唔識射12M

半大PLS

渣ga 我老婆返工俾錢我賭ga

廣島核彈爆炸

............................ 駁唔到

松本墨城雷加輕鬆３串１

明尼蘇達
肯刷c
北海道
柏
西布朗

想打松本對家 打少左

Perth glory

gun

100%？

MOLAMOLA 呢次 跳樓先

自蛇都支持

9占

呢場係咪可以allin 11.5b

澳假 1c

1分鐘1角,
90分鐘

我日職命中率有10%

澳假 44秒 2c

1角

有冇熊本手足

對

水手半場數完錢

等唔到超高水12.5

禾

光總 買咩我都撐
光總REAL HEART FANS

澳假半場13c ok?

張圖真定假 咁樣跳都唔死

3ＭＩＮ ２Ｃ

只想追番岩岩輸果d

12m

澳假 主 12m

利無文尼
又最驚西布朗死球戰術
做人做狗自己諗

好疊水

我黎

紫貝置諸死地而後生之復仇勇士
第一擊
柏斯光輝的神蹟

咁都唔死

1:0

7:0

十二碼變c

光輝

支持

on9 買澳假角大停c, 買飛腳角細爆c

終於唔係客FG

無入球2分鐘收皮

I love u

Perth Glory

goal 光輝

岩岩好 中板唔死都重傷

熊本gaol!!!!

墨城

屌 松本0-1

起碼20層咁高 點會唔死.. 插水都死啦 0水花

jump

無計岩岩比澳假 搞撚死

澳假 3c

光B

主好勁,想追主NG

300m高台跳水

你肯定無買松本la

錫啖先

買左

無 睇岩熊本 但你講松本 skip左

俾me贏一次 琴晚輸巧多

Sor

松本快cup

唔緊要 大把波

哈哈哈

水手

癲左..

法蘭真重新第一擊
松鼠
北海道
櫻花+1
紅鑽
柏雷
柏雷3.5細
松本
光輝4.5細

墨城笑撚死人

個節奏似456

松本冇射門呀
準備斷

我冇羊好耐 等你派算

你贏啦

買咗場就冇角球
唔買就係咁刷角球

之前你中左1000$ 條友有冇派比你

😀😀😀

好波 三賤 松本 墨城
利申 持有

原來係你..

光輝！光輝！

墨城追和會梅梅下
如果光輝2:0我認命

全上盤

唔緊要啦 上面咁多綠字

佛都有🔥🔥🔥🔥

唉

last 一注 3x4
熊本 x 刷c x 愛c

睇下中幾多

自蛇出水我跟咋

走左數啦

開名la

自sir係邊到出 想gun

開左n世 冇用架喇

墨爾本頂住 完場3球就夠

橙

可惜跟唔到

屌你老母 開撚夠下盤未呀

半一成撚日下盤 屌你老母

光輝NG

1球頂到完場

重注光輝無入球ok? 16倍

依下真心冇可能

熊本1:0

本Post 40

唉墨城無眼睇

Ok，入多一球

要是不多三箭追和輸半吧

Ok 全心等待自sir水

自蛇粉c召集
1.黑名單

墨城快cup

三賤已經冇人理

松本反杯

2.霉西

墨城頂住1:0 就可以...

佢唔係潛左水啦咩？

自蛇粉c召集
1.黑名單
2.唯毒我心不變

G 持

做cd rom跟自sir水

會唔會黑撚埋自sir

1:1

澳假 1-1

半大

墨城goal

卡希爾勁到

墨城好波 繼續GEL啦你地

三賤屌咁耐都唔入

一個機會 墨城唔會比你咁簡單反到

三箭今年會降班

半大穩過盤

頂住4.5s

松屎95%

冇拉，水手輕鬆守和你

邊個有Gel

買左3.5s就goal

Fat

4.5頂住

卡希爾快撚到

停角

兩隊鬥攻 巧巧睇

想入多注4.5 但諗諗下都係算

岩岩果場先nba入左7粒

反城黨準備jump

魚拉突gel

如果咁當我黑仔

唔好啦，睇個勢唔多掂

諗住馬會開即場呃人買

買人妻咁俾人秒cup
買三箭就屌極唔入

半大cashed

山雅

我城好似屌打就CUP

三賤可以輸半？

召喚買左墨城的手足

澳假 4c

1

買松本就7分鐘要叫反cup

度定下場啦 唔洗嗌

Gel

三箭一定輸多粒，尻屌唔入

墨城澳職26場盤贏8場走盤2場

法蘭巴係咪全中

墨城上啊

真係度定都得,唔似CUP到

我買左濟州聯同三箭唔使二分鐘就要叫拉，最尾結果都係食屎

又要去入錢

松本 會追番

我都係

頂撚實4.5s

入埋俾我

岩呀 會追和之後照輸全格

好激

追返都係要輸

角大

墨城墨城

總會斷
度定下場啦
愛斯幾好

有線係咪有妹頭

墨城gogogo

係我張床到

出黎隻秋 仆街比綠帽我帶

我係你床下底

咩關係

執屋

半客ok?

全客

我箭 死撚左去邊

客-客

半客

日本主場無優勢

愛滋盤點睇

4.5s頂實

墨城上啦怕乜啊

主隊主場無敵 仲諗

澳假 6c

柏林聯可以？

-6c

又半場7角

半7

主場成績排18

澳假 7c

半7魔咒

香菇，藍瘦啊

半7全?

三賤

半埸冇8 角 可以買定即埸角細

如果有半場角大

條友死撚硬

屌又半7 好撚不安啊

半7全_

半7 全?

洗咩驚 半七魔咒

仲大注咗

其實雙邊角 半7無乜好怕

魔咒既野 不要亂說

三箭21射4中

三箭一招得射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏射偏

高崖跳水咁咋O麻

重注愛滋有冇人gun

+1

不了太好分驚鬼

搏得過

呢場似主

有人要696？

試一試

維他奶

加油

試下都成千

大財主

似有鬼，skip左

水手cashed

0845 16-04-2017
15:57 讓球 星期日 14 廣島三箭 (主) 對 橫濱水手 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.00 $2000

$2,000.00

馬會又cash
一大注簡直場場殺

水手號成功到岸

抖下 人有三衰六旺呀

雷+

696入佢老味

維他奶x愛滋佬

聽日光總又出場

收到大佬

咪玩我啦 j老闆

唔買都支持下 幫手嗌

雷加雷加半主半主

墨求下你頂撚實4.5s

松本唔CuP死撚左佢

澳職頂到3.5s？

頂到

hi 出現了

山雅入住一粒先啦屌

696入未啊屌你老母

松本不如試下射多幾次門先

光輝goal!!!

不了

Goal 入多球夠

角球有無人知初盤係乜 澳職

岩岩平注買返個3.5s 無眼睇當我無賭過

11.5。12.5。14.5

半7魔咒發動

墨城cup派一個100

光輝個場 好撚精彩

光輝2:1

-5C

半7...

光輝前場仲多人過墨城

屌你買緊

自蛇

3-1

3:1

半7c 全 7c

屌老母入撚7夠啦

澳假 3-1
光輝差兩球

搞撚掂 食撚滑

3.5s 秒爆

馬神i love u

輸得開心 三賤 松本 墨城3×4

I love u baby

痴撚線，就到我爆

melbourbe shitty

但係半7 全..

愛滋唔係好妥

當1:0我買完3.5s 秒1:1就知豬左

墨城認真d反cup啦屌

豬撚左4k，休息左3日，一賭就輸

墨城死守啦,至少守番住個主場權先啦

11.5b

當1:0我買完3.5s 秒1:1就知豬左[/quote半場再買大 輸少d

夠薑5:1

唉屌下一球未買到就入左

all in 6.5s

半7全7..........

墨城踢緊乜

半7全70

松本Cup得唔得 串左光輝架屌你

696快入啦屌你

半7 真係不安

輸盤比我贏角啦

半7全07

4：4叫我收錢

醒下啦懵撚

半埸半7 就知呢個角大已經死左

雷加fg似樣🤔

角大黨唔好放棄 快叫

松本反cup係咪夢

696 goal

696

原來有半7魔咒

松本1:1未

旁觀者不需理解

屌696先最正氣

伊高斯

入左

澳假 8c

14c 派豉油100

-4C

食屎松本
對不起各位

愛賓 696請大波

墨城-5c

ALL IN左松本

第一次跟就輸

松本反cup可以嗎

lm

696 有無咁正氣

角球雨

應該冇

墨城可唔可以學下貓叫

696 2:0

連追3粒

兩面鬥攻無中場

少事，總有贏有輸，唔駛介意！

我

西甲入未

696 咁撚正氣

696 2粒拉
我做咩會重注三箭

9527又cashed

2:1波膽之後又有得笑 呢次到cashed狗

696gel

松本反cup 3:1派100
頭十抽一

柏芝

PERTH 角細 穩

on9

笑左 睇住球彩台真係開心

12.5b開到派100

屌

痴撚線,真係代打

入黎射罰球
4-1 差1球

墨城任人中出

換入黎 射入fk

痴線ga

留明

支持反cup

嘩 球彩9up講撚中左劇本 痴撚線

入未 西甲果場

有冇咁撚勁呀

5:1 上呀

墨城垃圾到

條女

呢次真沒得唔服

換兩個入兩球 痴撚線

光輝4:1

9527反手 笑佢果D係咪ON9

松本松本

無笑佢

吹撚到 一博到罰球就話 換人射 點知真係換 仲要入埋

9527條on9就唔好現啦好嗎

人地職乞嚟

唔好理

揚左啦 仲扮乜柒

冇時間啦松本
反cup啦

支持5:1

真係話入就入

有class到

吊 即刻連C 到10

仲叫緊

球彩台有時係on9
但真係好笑好正

如果無左有線真係慘

屌你買緊連角

連c雅

自蛇好波 無跟到

連c

只要唔跟佢地既水買

光輝 5:1上呀

屌 好想睇

13.5b 派你老母

熊本goal

痴線 2連c

差一球, 搶play-off 主場

又連Con9

-2c

自蛇好勁

森仔今日咁撚癲

無買到光輝

繼續刷啦想俾人派

半7全十？

11.5b 比多2角

一陣仲有

維他奶入返兩粒先

4-2

杜塞爾多夫

唔撚中就

4:2

岩岩個主持力竭聲嘶咁叫 好好笑

光輝收得皮

派u if 14c

67球cashed

依場好撚好睇

4:4

吊 買左4.5 5.5 400豬哂

刷佢老母

笑死

墨城反杯

日職動物大勝日

澳職nba

反杯到真係世界波

墨城反杯派兩個100

我諗係全季最好睇一場

冇可能啦

角球封夠未

LM

比多兩角

連4c

0:3

比多３c

繼續刷啦想俾人派
11c

11c

11C了

11c -3c

送角

好熱血

呢面射完門去播replay
一replay完已經望到對面去到禁區射門

一腳送角

D人一gel就變左3球出黎

11角

送多幾個

無啦啦爆C 屌

俾多c

4-3

4-3.....

4:3

11.2b -1c

696買你果陣唔見你咁正氣

4:4呀

All in 左 光輝x松本
我屌你老母

痴撚線架

近了 就反CUP

7球10倍

墨耳本追和PLS

唔係咁都反cup啊

做乜撚野

連續兩場A LEAGUE 主其他

呢場澳職真係好睇

光輝 守住啦好嘛 ...

反杯呀

4:3

買大ball就正

痴線

俾我走盤啦唔該！！！！

頂住呀光輝

你肯定

頂撚住

-2c呀

仆街4:3？

光輝唔刷c抵輸

比多一角

呢場好睇

無論係場波好睇
定係講果班好睇

封夠未你老母

反杯未

俾多3c!

波蛋都封埋

3.75 ng 秒收
買左2倍和 70倍反cup
試下追和啦墨城

21倍和

4-4派1個100
墨城贏5-4派夠3個

2場澳假都4:3完場？

Lm

墨城快杯

和乜鳩 cup佢老母啦

跟派

光輝頂撚住呀！

補番句 頭10

有無可能4-4咁痴線

ＬＭ

繼續刷啦

-2c連c雅出嚟

-1c

Cup佢老母

5-3
光輝差2球

5-3

5:3

14.5b jump

刷角未屌你

屌你呢啲乜撚嘢波嚟

痴撚線 係咪打緊NBA

燈SAM

無龍架

瘋了...

快d比c啊屌

屌你老母比多粒角黎啦

-.-

夠膽黎個5:5

一c 啊

分幾鐘 夠反CUP

Diu痴撚線

立文好仆街

5-5 派兩個100
5-6 派五個100

買完主ng秒收

比多1c好嗎

ccccccccccccccc快刷佢老母角

想跟埋兩隊ng

球彩台好好笑

屌 買唔到大波呀仆街
4倍買唔到 4.1又買唔到
垃圾app

輸足5注

立民

立民傻左

我睇緊啲咩

有入波無c

真係澳假

派

燈sam 輸足5注
笑死

Lol

洗唔洗咁快。。食個早餐都唔得

笑到 5注

立民high撚到

立民賤撚到 我鍾意

係到笑鳩啊sam

立民失哂聲都要恥笑

笑到5注連炒

5:4

5-4

比多個角

夠反CUP

屌 ON9

5比4

5:4？

5:4

無角..

5:5

3入球0角

假撚到

on9龍門

Dllm

打fifa

屌，係咪on9

反CUP反CUP

德甲 買哂主就得

笑撚死

個龍門做乜鳩

我屌
4倍大呀仆街馬會

個龍 笑到仆街

個龍

fifa都唔得啦

笑4

me

....

買唔切2隊 NG

笑撚死,打FIFA 咩

快手追和俾我派錢啦！！

比多個角啦，痴撚線

5:5 ok?

Fifa都做唔到

番名睇5:5

痴撚線

屌你學界

輪住入 補時踢到10:9

笑撚到仆街

夠啦

－２cccc

心臟就爆

笑撚到
搞乜撚野

3連c!!

差D 5:5

on9龍門扭人

愛斯賓奴大波是夢？ 半場出黎出黎 nba

做乜9

1c

燈sam

試下5:5

No c

馬會cashed

加幾分鐘

要留了

原來仲係11C

角呢屌

冇睇場波
燈sam輸咩

派我

墨城快入！！！

Fifa pro club 咩

光輝 頂撚住呀

立民笑到仆街

要多一c

NBA 睇緊d咩

5-5我都想派100

-1cccc

頂住11角

5:6 派 $509

9.5/10

佢今日好興奮

要多1c

ok

燈sam咩都估中晒 連換人射罰球都中埋
但全部注輸晒

Cccccccc

死全家啦兩個龍34球冇角

好痴線
今日應該小到仆街

頭5個派我100

5注連燈

5:5
派 500

完

FT 5:4

5:4 11c ft

唉，10.5又輸，痴撚線

Ccccccccc

讓主

半7全11

11C 頂撚到

😂😂

輸死了今日全反手

Cls

我正式宣佈 今日繼續角細大勝日 cashed

又一場半7魔咒

屌那星就差1C

4-1 4-2
5-1
第8球客&反cup

已經3場係咁-1c

買左5:0無買主其他

反城黨

山雞 穿左柏雷

人地買唔撚到都叫派

Here

杜塞爾

雷加快入

有無人今晚睇好車

想買特登

得返10蚊點返身

9球 搞到我諗起法乙

真係好撚慘
馬會cashed 都要我派

5串1上帝心水

明燈

反正都係西布朗主穿車曼和

佢自己on9姐4:2果陣唔買大

有一條就係過唔到鳥棲個關
最後幾分鐘入3球

我以為踢波 原來打籃球

澳假2場主其他

成注推左落客到

藍球快攻好好睇

有無人知點解伊巴咁撚高水

最後三十 求起機

same

最後兩場做福人群 第一場又唔即場 無得買反cup

佢睇好有希望(係希望)剩勝3 4球(剩勝4球playoff會變光輝做主場)
但臨尾好大機會比人追番1-2粒而做唔到

個劇本就岩哂, 但全部買唔中
同9up換人出黎射罰球一樣

澳職係頭四定頭六打季後賽

8x1 主其他

有無追數料

頭6, 頭2位直入4強
先係踢3vs6; 4vs5

西甲入未啊

咁點解年上話光輝係告別戰

雖然買得珀斯第一隊 無買主 但慳返筆醫藥費

買咗盤

睇波就係要咁刺激

啱啊

維他奶反cup的訊號

些路迪讓1

跟實自蛇冇有怕

如果係咁班主持講完波實虛脫